A0入嚟講吓自己點解A0

由細到大讀女校

心理有問題 好鍾意果個人 又成日避開佢

因為你太遲識我

肥且毒

覺得溝女好攰, 唔鐘意討好人, 想做自己

社交圈細，慢熱，唔習慣同異性接觸

淨係識做朋友會做嘅嘢唔敢更進一步/flirt

Contact list 0 個女性朋友

條件普通 唔想浪費時間做d低回報投資

淨係識做朋友會做嘅嘢

慢熱係原罪

肥矮毒柒

絲打幾多歲呀？
入到大學或者岀黎做野好快有人追架啦

我鍾意嘅人唔鍾意我 鍾意我嘅人我唔鍾意

自己做左幾次錯誤既決定，唔怪得人，希望下世再有機會時自己醒目d

怕羞?

你在選擇人人亦能選擇你

柒肥毒鈍悶

三十歲

讀女校令我喪失咗同異性溝通能力
同異性單獨係同一個空間相處會感到壓力

樣衰囉, 好彩我唔係。。。

男女校都係咁

唔接納自己。

追到個女校嘅
上個月一齊變O1

仲未搵到一個啱嘅對象去approach,真係覺得自己好難愛上一個人

我黎

巴打有冇諗住分享下點識？

份人慢熱，同異性又冇咩共同話題

男女之間真係會有純友誼咩
其實雙方對大家有冇興趣 頭幾次接觸就會知

你覺得而家呢個時勢仲可以點識人

性格死症 毒撚格 無解

讀男校

Online lesson pm 人

一同同齡、靚女講嘢就會卡卡卡卡卡卡機

靚唔靚

same 就算真係約到出街都唔知講咩

我呀媽由小學開始就要我溫書由朝9溫到晚9

有時仲有補習

我錯失左返學既黃金機會 搞到班上存在感太低

讀男女校都可以係a0

沒自信的毒男

一日未死一日都有機會，加油ching

鐘意獨處

唔係好識應對多咗一個人嘅生活

活動台留tg post巴打
求其add幾個傾下練習下囉

我都係，鍾意私人空間

七宗罪中哂

人哋唔係唔想拍拖，係唔想同你拍拖姐

又唔係 唔知點講

睇得太多動畫對真人失去興趣

矮毒窮柒 又唔識講嘢 又唔幽默

由細到大讀男校

reject 咗兩個，但唔關佢哋樣事

會吖，感覺似對方係：敵對球隊嘅明星球員，你欣賞但絕對唔會鍾意。

公屋仔
窮
肥毒柒
精神科

社交圈唔大，高要求

點解要拍拖？

社交圈子細
冇遇到有興趣嘅人
見到靚仔唔識反應 反而會調頭走
真係要傾計嗰時就會黑面扮唔在意 其實心入面不知幾激動 靚仔見到我黑面又唔會想同我講嘢
同唔熟嘅人講嘢好容易面紅 一面紅人地又唔想同我傾計
唔識主動聊人傾計
有人聊我傾計都唔識延續個話題
有一大班人傾緊計嘅時候又唔會主動痴埋去r frd

基本上全部都係死症，而家都係學緊享受自己一個人，冇乜點諗出池。就算有陣時寂寞空虛凍，個心都會知係賀爾蒙作怪，過多一兩日，個人又會變返無欲無求對愛情冇憧憬

A0狗公全面進場

眼角高
容易厭倦
都係自己攞黎

啲mk 會同你講淫賤搞野 抽插個啲係有意義

為咗搞野拍拖 真係不了

唉，我都係，成日都想見佢，但見到又要避開佢

應該好多人都係，at least 我係

真咩 好唔現實喎 純欣賞？
點樣為之感覺係敵對嘅明星級人物
識英雄重英雄咩大佬

講緊男女之間嘅互相吸引

肥矮毒柒悶
樣衰係原罪

識唔到人
悶
完左

越鍾意果個人越唔識應對，
各方面條件都唔好

鐘意嘅人唔鍾意我

A0太容易對人有好感
成日都ff too much
但又唔識點approach啲仔
最後都係被friend zone咗

窮
柒
毒

覺得自己唔岩做主動
毒撚格掛
成日都覺得要準備好晒
先去得馬
唔係都唔敢博

淨係鍾意過一個人，但個個人唔鍾意我

Mss?

唔太識同人溝通

同阿媽係女人嘅原因一樣

唔係A0，我出返去了

窮柒毒

情格太獨 慣咗自己一個 唔想行出個 comfort zone

男仔單身因為唔明女仔諗咩

公司有個男同事
以為自己單身係因為自己肥
其實佢成日唔小心激嬲女仔都唔知

有次有個女同事無遮
望住佢把遮
佢竟然可以話把遮太細遮唔到兩個人
個女同事嬲到自己dup 雨走

因為真心明白咗其實自己一個更開心

Same

笑4 你有冇遮埋佢

溝親啲女都打我一巴
搞到我以後唔敢同啲女講嘢

自己性格on99, 唔aware of 啲social cues
d喜好、興趣好窄，社交圈子細
怕醜細膽: 就算遇到有好感既女仔，開到口話約出街佢應承咗都因為最後自己細膽冇咗件事（跟住佢幾個禮拜後出咗pool)
最後咪因為樣同身材囉，我諗

#metoo

我唔在場 個女同事同返我講

要諗講咩話題好煩

肥矮毒柒悶

肥柒窮矮毒

見到男仔會唔出聲

樓主北角返工?

追幾條女都fd zone左索性唔撚追女
攰撚到

錯過好多機會

its me

慢熱、講野唔有趣、存在感超低

唔知OP幾歲啦，但係如過未返大學嘅話，可以話比你知，大學一般男方非常主動，女仔a0 grad相當稀有

毒柒肥窮全中

女人肥矮毒柒真係好大獲

因為啲女只鐘意MK仔，唔壞唔愛

太好人

拍拖有開心有唔開心，人生甜酸苦辣都應該試吓先完滿

肥毒矮柒 唔識溝通 唔識氹人 被動

交友圈細、被動、慢熱

一陣講

眼角高

內向怕羞圈子細 肥矮毒柒摺

男校圈子冇機會接觸女性
有冇人要我

細膽

係公聚場合例如搭車，搭lift意識到有女企係附近連抬起頭望都唔夠膽

冇自信大家互相有好感都唔可以起埋一起

啲女覺得我身邊太多女

無錢

你衰在自信心爆棚

哇屌感情台都見到你

所以咪A0上嚟圍爐取暖

靚仔多女仔追，但係是gay。

做IT

你拍左拖就會覺得溝女係開心過拍拖好多

又毒又柒
圈子冇異性

+1

唔了解自己唔知自己想要咩
有時唔識關心人

其實d 仔年紀大d 就唔多care 人地個樣

都啱
當你1個月洗5千蚊拍拖(應該唔撚夠)
1年就6萬
呢6萬你all in tqqq/tsla/arkk/nvda/voo/qqq是旦1隻
個回報起碼3倍以上

拎呢6萬倒落條女度
風險極高
本又收唔返仲要隨時帽

掛住搵錢冇理過d女

怕羞 唔敢主動

冇女仔friend...準備揾份工識下人

講野好快完咗個話題
唔識flirt

主動溝人失敗過兩次唔會再做主動
中意親嘅人原來唔係有女朋友就有暗戀對象
而家鐘情於一個有女朋友嘅人唔介意等
但一想像同任何人有親暱行為或者同人企得埋啲會想嘔

我諗我一世A0了

因為d異性以為我有另一半，所以長年單身。

26 a0
正常樣但童顏細粒瘦
做工程 0女性圈子 興趣又少又慢熱
身邊d fd同中學同學都結婚了
me應該呢世都無機會

中一個時好有機會同個囡囡拍拖 大家都好曖昧
好多第一次都比左佢
自此就無試過有女埋身了 變左絕緣體

入錯行了

因為你個樣唔掂 唔關女校事

內心有道高牆

主要都係醜樣

外加內向被動

你心理無問題 你輸左比自己既恐懼姐
所以唔好覺得自己有問題 一般人都係咁

成世A0唔好咩，受得到既話

那來的自信呀

肥，毒，先天缺陷（自閉症）, J太短，唔想連累人

本身自己極度缺乏信任
覺得所有人接近自己都另有目的
中學有兩個女同學同我表白我都拒絕咗
依家year3都係A0

咁佢都係講真話 唔通借把遮比你自己淋雨咩

可能一個人耐左 連開始一段關係都唔想

多女仲會係a0?

我明!越係鐘意佢 越係唔想俾佢知你鐘意佢

好明白，我都係

我經常出入感情台

唉

窮, 唔靚仔, 無內涵, 無見識, 唔幽默, 讀男校, 做工程, 唔蒲, 唔識同女仔吹水, 生活圈子特細, 打機廢, 運動差, 諗到再補充

知就唔會a0啦傻鳩

A0 dead you are not alone

a0 grad得既都唔方靚得去邊
一係超級大肥婆一係個樣柒到無人想approach

原來都幾多人係咁

睇完孤獨的美食家我覺得a0好過拖住件野

咪係囉
個男同事又唔係佢邊個
佢有咩理由要同佢分擔

肥矮毒柒醜窮虧

exactly
同男仔講嘢完全冇問題
同一個好熟嘅女仔去食飯都冇問題
但同親有意思嘅女仔去食飯就會口窒窒

呢啲情況緊係攬實條女送佢去坐車啦
送到埋身都唔識食

可能佢下一句想講，所以俾你用啦我自己再諗辦法，結果未等到佢開口就走左

17 巴打 曾經讀男女校 個性平靜好少講嘢 初中時候比同學欺凌 成績叻差 中三後轉左去讀I’ve

同你同樣情況，有時佢行過黎撩你, 表面都係沒咩反應，但心入面無知點做

屋企好窮，無咩見識
讀u 比人笑樣衰同唔識打扮
跟住就摺埋算數

毒矮柒，冇話題，人愈大愈冇自信，而家唔好話異性連同性都冇話題。日日返工放工訓覺loop

讀到u都好低學歷窮毒矮，我出世係做咩尻

女校經唔住誘惑
俾player 玩下就出軌

屌晒扮純情女校妹老母

因為恐男

憑實力單身

我都係類似咁

暗瘡撚

唔識同人相處

如果對方都對你有好感，但見你咁嘅反應，佢都唔敢再進一步啦

濕疹自卑

睇依個post先發現原來好多人自卑心都好重

自卑所以冇膽識女甚至朋友

啱

face
height
money

原因
身高177

如果溝女已經開心過拍拖, 我更加無心機咁做...

太毒

想避開佢有幾個原因
一黎自己鐘意人個樣好容易表露出黎
二黎吾知人哋對我有無好感，萬一無又被人發現大家關係會尷尬
三係自己好容易鐘意人，避開佢係想唸清自己想點

矮，毒，柒，冇膽

細膽，錯過左機會

屌 真 成日都會係咁諗好多嘢 好多內心世界 唔知點樣同佢地做朋友

覺得自己唔係凡夫俗子

A3已經比人鬧係臭閪

自己問題...眼角太高。

多女性朋友但冇女一啲都唔奇
特別係唔夠man嗰啲

會俾啲八婆影低，再私底下share

因為樣衰

未遇到鍾意嘅人

真係好慘，主動又被人話狗公，唔主動又連被人話狗公的機會都冇究竟點先出到pool ar

樣衰肥毒

頂我用app㗎

矮,柒,窮 想有女都難

我個名

去apply下 識下人
我fd開既 佢話女仔開post都會有人搵

覺得自己唔需要拍拖，寧願成世A0，有女埋身都會立即say no，會同異性保持距離。

拍拖嘅錢拎黎做其他嘢仲好
同埋就算去旅行都唔使就住條女搞到冇得去啲比較冷門嘅地方

早排仲結紮埋

a0 27年
今年終於等到女朋友黎揾我
各位加油

因為想做魔法師

我岩岩係

樣衰，冇米八，搵錢少，唔識講野，興趣少

恭喜恭喜

嘩好中point 高汁

柒

之後會變 A1 地獄先真正開始

返親工 啲同事全部都係叔叔阿姨阿伯

唔主動，怕柒

唔受人溝，又高要求。
利申典型柒頭

覺得唔會有女人鍾意自己，所以都係算鳩數

會，好多人話佢靚女，我都覺，不過就完全無feel。
我地傾計完全朋友type，分享下心事+困擾。唔會過火。
感你男女之間嘅互相吸引fix死到得情情愛愛，無話因為欣賞對方而認識，我駁唔到喔。

發現自己根本就係逃避依戀，但已經進化到係連戀愛都唔知係乜

肥毒柒
有體重125

犯賤

唔識同異性開話題 自然冇得繼續發展

樣衰 皮膚差 圈子細 細膽 唔識講野

巴打可否講更多
好似經歷左啲野wo你

廿到尾先初戀 以為結到婚 點知俾人飛
啱啱揾到嗰時都係覺得一切好美好

毒

巴打hughug

淨係聽你講呢兩句都feel到痛

一樣

7.7

樣柒，性格差

性格有問題＋矮

樣衰
性格被動

圖呢咁好要介紹俾人識啦

講真 要分享下心事+困擾 呢啲野
兄弟個角色仲適合
女人識鬼代入男人角色去諗野咩
所以我除左女朋友
唔會同冇興趣嘅女仔朋友講啲深入/私人嘅話題
可能得我係咁

眼角高 自卑又自大 覺得自己一個人舒服啲
對愛情拍拖太高期望 唔想屈就 但係自己又唔係好
被動 定時就想摺埋 難信任人 一close啲就想走
藉口多到 我覺得自己係唔想拍拖

佢已經有target。
講真，兄弟都會分享，但意見準確度係女仔準啲，你都唔明女仔要擦指甲油 要gal 甲，但女仔又理解到喔。

可能我同佢嘅成長背景幾乎一樣，所以大家都知道無可能，因為搵嘅另一半完全彌補自己嘅不足 而唔係相似嘅人。可能哩個都係原因之一。btw 我地識係老師介紹 幫佢手（學習上），所以一開始就無咩非分之想存在。

感你有時候唔明白女仔想法，問下會有得著嘅，當然問思想啲成熟果啲la。

PS 我best fd 真係可以同個女仔 由大家都有意思，傾到best fd 但永遠都係朋友，傾到係可以女仔講曬自己私事心事果隻。

雙子男表示俾人定晒型, 明明係毒L, 無人地死話你花心
我咩都無做過...

加一 唔知點解會好驚

社交圈子極細 中小學又冇乜識女同學

真

毒撚性格唔識同人溝通

愛錢多過人

細個覺得有女埋身唔so好有型
人大咗就唔識溝女仲比女性朋友問我係咪gay

我鍾意嘅原來朋友都鍾意，所以唔同佢爭；

我揀人，人唔揀我；

傾落發現原來有男友嘅；

我表白嘅，佢表示ok，跟住原來係收兵，同左第個一齊。

身邊啲女仔朋友（有男友）都成日問點解唔拍拖
話唔明點解我會單身
有時好懷疑自己係咪好乞人憎

然後仲成撚日叫你轉gay
煩到仆街

拍拖一定會有分手一日，唔想冇左個重要朋友

反應慢，d女比哂 signal, 但當知道人地對我有好感時已經係幾年後

單身主義

on9 仔， 後悔未

廿尾都應該冇左果種清澀既感覺了，個個都轉晒為成熟穩重

讀男校 加皮膚問題

呢位ching好堅決

呃到下人

佢唔會 佢都激嬲過我無數次 佢係一個十分理性既人
係一部人型電腦 只有腦袋 無equip情感

樣子問題

我好樣衰，無圖

既然你有能力發現到呢個問題
改唔改到?

我諗如果我係個男仔 會犧牲少少 兩個一齊行 膊頭dup濕d一齊行?

佢太理性

做自己都可以溝到女嘅..
扮晒嘢討好人嗰啲反而唔夠真誠

無樣 無錢 無自信 無優點 無機會接觸異性

改唔到成日跟唔上女人既思維，對佢地既感受反應唔切，又唔識read佢地講既野既真正意思同個氣氛。

好多時都係過左一段時間先發現：丫原來佢對我有好感，丫原來佢期望我做d咩或者講d咩

唔識愛人

無心情，唔識住

屌就算佢係靚女你估一定大晒咩
有時無feel人再靚都無用
除非條友好撚狗公

秒咗

被人拒絕咗幾次之後同佢地冇咗聯絡，情願大家係朋友仲開心，所以唔係咁想拍拖。好似為咗鐘意人先同佢傾計。

吾你老母

唔借遮比你就嬲 條女都幾港女

條J無30cm自悲

被社會同連登洗腦有錢就有女

同女仔好快熟，一同男仔即刻dead air

中學都好啲，上到u完全唔知點同異性溝通，出到嚟做嘢無對象加上本身有啲逃避型依戀障礙，好驚最後會受傷

個女同事鍾意個肥仔？

試過有女人你唔夠愛我
我會諗係我定佢問題
可能係我想有保留吧
亦有可能佢求鳩其搵借口想玩野

習慣了一個人

女仔樣唔差會有男仔approach
慢慢教番你

肥婆同毒撚入男校女校咁就一世

想問原po係米已經收到百幾個pm